其實去貓Cafe怕唔怕？

我屋企隻英短自細已經好多病痛，
但經過治療後而家都幾生性 冇乜再病過

最近，有班朋友約我去貓cafe玩，
有冇人可以解答我去貓cafe會唔會有危險？
會唔會帶到啲菌/蝨返屋企傳染到比主子？

會

所以我一返屋企一定要沖好涼先掂主子